{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1646&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 더 녹스"
    },
    "text": "締め切りは午前3時までで、この時間以降はキャンセルとなります。 全客室は早期締め切りになることがありますので、事前にご予約をおすすめします。 未成年者は絶対に入室できず、身分証明書を持参しないと入室が禁止され、払い戻しはできません。 また、3人以上の宿泊は禁止され、キャンセルや払い戻しは不可能であり、強制退室されます。 この場所はネットカフェではないので、予約の際は慎重に決定する必要があります。 禁煙客室も設置されていますが、一部のルームは喫煙ルームに割り当てられることがあり、満室の場合は喫煙者も宿泊できます。 駐車は原則として客室の利用時間と同じですが、駐車可能な時間帯が制限されています。 当日予約はキャンセルや変更が不可能であり、駐車場は建物のフロア駐車場施設をご利用でき、1部屋あたりの台数1件あたりの駐車可能車両数は5台です。 近くには水仁盆唐線水原市庁駅と水仁盆唐線梅橋駅があります。 客室内部の施設としては、全客室にノーハードカップルPC(最高仕様)、空気清浄機、ウォシュレット、無人システムなどが備えられており、ゲーミングヘッドセットもフロントでレンタルできます。 フロントおよびその他の施設は、一般室PC仕様としてI5-4690CPU、6GBRAM、GTX1060VGA、27インチ75Hzモニターがあり、準特室PC仕様としてはAMD3500XCPU、6GBRAM、GTX660VGA、32インチカーブド80Hzモニターがあります。 特室PC仕様としてはAMDライゼン52600XCPU, 6GBRAM, GTX660VGA, 32インチカーブド65Hzモニターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "締め切りは何時ですか？",
            "answer": "午前3時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙者も宿泊できますか？",
            "answer": "一部のルームは喫煙ルームに割り当てられ、満室の場合は喫煙者も宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何時まで可能ですか？",
            "answer": "原則として客室の利用時間と同じですが、駐車可能な時間帯が制限されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたりの台数1件あたりの駐車可能車両数は5台です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには水仁盆唐線水原市庁駅と水仁盆唐線梅橋駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にノーハードカップルPC(最高仕様)、空気清浄機、ウォシュレット、無人システムなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントで何がレンタルできますか？",
            "answer": "ゲーミングヘッドセットがフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設にはどのようなPCがありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は一般室PC仕様としてI5-4690CPU、6GBRAM、GTX1060VGA、27インチ75Hzモニターがあります。準特室PC仕様としてはAMD3500XCPU、6GBRAM、GTX660VGA、32インチカーブド80Hzモニターがあります。特室PC仕様としてはAMDライゼン52600XCPU、6GBRAM、GTX660VGA、32インチカーブド65Hzモニターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 446
    }
}